window.quizData=[
    {  //Q1
        question:"<b><u>おもい</u></b>にもつを もって、えきまであるきました。",
        a:"高い",
        b:"甘い",
        c:"薄い",
        d:"重い",
        correct:"d",
    }, 
    {  //Q2
        question:"おもい<b><u>にもつ</u></b>を もって、えきまであるきました。",
        a:"貨物",
        b:"荷物",
        c:"好物",
        d:"植物",
        correct:"b",
    },
    {  //Q3
        question:"おもいにもつを <b><u>もって</u></b>、えきまであるきました。",
        a:"持って",
        b:"時って",
        c:"寺って",
        d:"辞って",
        correct:"a",
    },
    {  //Q4
        question:"おもいにもつを もって、<b><u>えき</u></b>まであるきました。",
        a:"馬",
        b:"訳",
        c:"駅",
        d:"鳥",
        correct:"c",
    },
    {  //Q5
        question:"おもいにもつを もって、えきまで<b><u>あるき</u></b>ました。",
        a:"小き",
        b:"歩き",
        c:"少き",
        d:"止き",
        correct:"b",
    },
    {  //Q6
        question:"<b><u>地下鉄</u></b>で行くと、その病院までどのくらいかかりますか。",
        a:"じかてつ",
        b:"じかてっぷ",
        c:"ちかてっぷ",
        d:"ちかてつ",
        correct:"d",
    },
    {  //Q7
        question:"地下鉄で行くと、その<b><u>病院</u></b>までどのくらいかかりますか。",
        a:"びょういん",
        b:"びょいん",
        c:"びょうえん",
        d:"びょえん",
        correct:"a",
    },
    {  //Q8
        question:"あの<b><u>ふるい</u></b>えいがはおんがくがすばらしいです。",
        a:"軽い",
        b:"重い",
        c:"古い",
        d:"若い",
        correct:"c",
    },
    {  //Q9
        question:"あのふるい<b><u>えいが</u></b>はおんがくがすばらしいです。",
        a:"英画",
        b:"映画",
        c:"低が",
        d:"花が",
        correct:"b",
    },
    {  //Q10
        question:"あのふるいえいがは<b><u>おんがく</u></b>がすばらしいです。",
        a:"音楽",
        b:"楽茶",
        c:"暗楽",
        d:"音茶",
        correct:"a",
    }
];
